
                      Una película que, sin lugar a dudas, nos muestra que los principios deben ser lo mas importante de una persona, al igual que nos muestra como lo correcto no siempre es lo mas conveniente. Genialidad de Spielberg , gran actuación de Hanks.
        
            